Игра основана на героях мультфильма Asterix & Obelix, действие происходит в Египте.
За отсутствием других аннимированных персонажей добавили героев, не относящихся к 
мультфильму, но имеющих отношение к месту и эпохе действия. Цель игры - убить 
максимальное количество enemy и набрать большее количество очков. Время игры ограничено - 
100 секунд. Количество создаваемых enemy увелечиваеться с 10 секундным интервалом. Выстрел 
производится кликом левой кнопки мышки и с каждым выстрелом количество стрел в колчане 
уменьшается. Перезарядка колчана со стрелами производится правой кнопкой мыши. Перезарядка не 
производиться, если в колчане есть хоть одна стрела. Количество стрел в колчане ограничено 7. 
Количество перезарядок неограничено. 

==============================
   Пошаговый план проекта
==============================
1. Дизайн и макеты - готово
2. Верстка HTML & CSS стартовой страницы - готово
3. Обработка нажатия стартовой кнопки - готово
4. Обработка нажатия кнопок выборо уровней - готово

5. Верстка HTML & CSS игровой страницы - готово
6. Создание блока очков и вывод на игровое поле - готово
7. Создание таймера и вывод на игровое поле - готово
8. Создание кнопки вкл/выкл музыки и вывод на игровое поле -готово
9. Создание блока стел и вывод на игровое поле - готово
10. Создание enemy и вывод на игровое поле - готово
11. Обработка клика мышки на enemy - готово
11.1. Уменьшаем количество стрел на 1 - готово
11.2. При поподании удаляем enemy - готово
11.3. При поподании подключаем звук выстрела - готово
11.4. При поподании подключаем звук вскрика - готово
11.5. При отсутствии стрел enemy не удаляем и подключаем звук холостого выстрела - готово
13. Обеспечение нарастания вывода количества enemy за 10 сек интервал - готово
14. Обеспечение перезарядки при правом клике мышки - готово
14.1. Если есть хоть одна стрела, не перезаряжаем - готово
15. Подсчитываем очки и количество убитых enemy - готово

16. Верстка HTML & CSS страницы окончания игры - готово
17. Вывод количества убитых enemy и набранных очков - готово
18. Обработка нажатия кнопки Play Again - готово


==============================
   Структура папок и файлов
==============================
index.php - главная страница приложения
script.js - JS блок для приложения
readme.txt - план приложения, а также структура папок и файлов

/audio - музыка и звуки используемые в приложения

/css - храним стили приложения
	style.css - файл стилей приложения

/fonts - файлы для подключения фонта Algerian

/images - картинки используемые в приложения

/js - храним функциональные блоки приложения
	characters.js - функционал связанный с созданием и обработкой enemy
	function.js - функционал связанный с созданием и обработкой элементов 
				стартовой страницы, игрового поля и станицы окончания игры
	main.js - файл обеспечивает функционал запуска и окончания игры
	sounds.js - функционал связанный с музыкой и звуками для игры
	timer.js - функционал для запуска и обработки таймера
	variables.js - файл для объявления переменных используемых в проекте
	

